發過最大脾氣係點？

一嘢撞個頭埋牆等自己冷靜

用筆係咁桔自己大脾 桔到流晒血 好恐怖

真係燥起上黎 乜都做得出

一拳打到7.8級地震